救命！條女又唔知嬲乜撚！

話說岩岩同條女扑完攬住佢係床度回下氣順便錫佢兩野 咁我以為佢攰無出聲剩係錫下佢額頭 佢偷望左我幾野 之後就發脾氣嬲撚左走左去沖涼！究竟今次衰乜野

利申： 條女已經唔理我成廿分鐘 準備跪玻璃！

唔夠飽

未比貼士

唔夠飽就唔會合埋眼攤係度啦

派埋七重彩 仲唔撚夠？！

因為你無幫佢含

心諗:咁撚快?

sp粗過你

俾張紙巾人抺下都要啦

唔知你地之前d野點分析

射咗入去？

無滴汗wor 開哂冷氣扑 而家補飛會唔會太遲

有帶袋的

爭句我愛你

巴打一言驚醒洛克人 即做！

未互含

係咪幫你含完冇錫佢嘴

有呀 一開始打撚左十幾分鐘茄輪 含完再打多幾次茄輪架啦

攬住左佢講左句我愛你 好似好番d 睇黎可以出街食飯 好撚肚餓

遇著呢種控制情緒有問題既女

成日無啦啦嬲跟住黑鳩你面真係有排你受

快d 走啦巴打

要搵出原因對症下藥 唔可以逃避！

咁既猜謎遊戲，你玩飽佢

我會唔會太勁